<resources>
    <string name="app_name">Decouverte de 30 pays</string>
    <string name="jour_1_title">Jour 1 - Italie</string>
    <string name="jour_1_description">Explorez lhistoire romaine, lart et la delicieuse cuisine italienne en decouvrant le Colisee a Rome.</string>
    <string name="jour_2_title">Jour 2 - Australie</string>
    <string name="jour_2_description">Plongez dans les merveilles naturelles de lAustralie avec une vue magnifique de la Grande Barriere de Corail.</string>
    <string name="jour_3_title">Jour 3 - Japon</string>
    <string name="jour_3_description">Decouvrez la fusion unique de la tradition et de la modernite au Japon avec une vue sur le Mont Fuji.</string>
    <string name="jour_4_title">Jour 4 - Bresil</string>
    <string name="jour_4_description">Explorez les rythmes vibrants de la culture bresilienne et les plages ensoleillees, comme Copacabana.</string>
    <string name="jour_5_title">Jour 5 - Maroc</string>
    <string name="jour_5_description">Plongez dans les souks animes, les palais et la richesse de la culture marocaine, notamment la medina de Fes.</string>
    <string name="jour_6_title">Jour 6 - Canada</string>
    <string name="jour_6_description">Decouvrez la diversite naturelle et culturelle du Canada avec une vue magnifique sur le lac Louise en Alberta.</string>
    <string name="jour_7_title">Jour 7 - Chine</string>
    <string name="jour_7_description">Explorez lancienne histoire chinoise et les metropoles modernes avec une vue sur la Grande Muraille.</string>
    <string name="jour_8_title">Jour 8 - Perou</string>
    <string name="jour_8_description">Admirez la majeste des anciens sites incas et la diversite geographique du Perou, notamment Machu Picchu.</string>
    <string name="jour_9_title">Jour 9 - France</string>
    <string name="jour_9_description">Impregnez-vous du charme francais entre architecture, cuisine et art avec une vue sur le Mont Saint-Michel.</string>
    <string name="jour_10_title">Jour 10 - Nouvelle-Zelande</string>
    <string name="jour_10_description">Decouvrez les paysages epoustouflants et la culture Maori en Nouvelle-Zelande, notamment les paysages de lile du Sud.</string>
    <string name="jour_11_title">Jour 11 - Afrique du Sud</string>
    <string name="jour_11_description">Explorez la faune et la flore uniques de lAfrique du Sud, notamment le parc national Kruger.</string>
    <string name="jour_12_title">Jour 12 - Espagne</string>
    <string name="jour_12_description">Immergez-vous dans lhistoire espagnole et la passion culturelle avec une vue sur lAlhambra a Grenade.</string>
    <string name="jour_13_title">Jour 13 - Etats-Unis</string>
    <string name="jour_13_description">Decouvrez la diversite geographique des Etats-Unis, des parcs nationaux aux villes dynamiques, avec une vue sur Monument Valley.</string>
    <string name="jour_14_title">Jour 14 - Grece</string>
    <string name="jour_14_description">Explorez les iles grecques, lhistoire antique et la cuisine mediterraneenne, avec une vue sur Santorin.</string>
    <string name="jour_15_title">Jour 15 - Thailande</string>
    <string name="jour_15_description">Plongez dans les plages paradisiaques, les temples et la cuisine epicee de la Thailande, avec une vue sur Railay Beach.</string>
    <string name="jour_16_title">Jour 16 - Turquie</string>
    <string name="jour_16_description">Decouvrez la fusion de lOrient et de lOccident a travers lhistoire de la Turquie, avec une vue sur Istanbul.</string>
    <string name="jour_17_title">Jour 17 - Suede</string>
    <string name="jour_17_description">Explorez la culture suedoise moderne et son magnifique paysage, avec une vue sur Stockholm.</string>
    <string name="jour_18_title">Jour 18 - Inde</string>
    <string name="jour_18_description">Impregnez-vous de la richesse culturelle et spirituelle de lInde, avec une vue sur le Taj Mahal.</string>
    <string name="jour_19_title">Jour 19 - Mexique</string>
    <string name="jour_19_description">Explorez les vestiges des civilisations anciennes et la vibrante culture mexicaine, avec une vue sur Chichen Itza.</string>
    <string name="jour_20_title">Jour 20 - Norvege</string>
    <string name="jour_20_description">Admirez les fjords majestueux et la nature preservee de la Norvege, avec une vue sur le Geirangerfjord.</string>
    <string name="jour_21_title">Jour 21 - Royaume-Uni</string>
    <string name="jour_21_description">Plongez dans lhistoire britannique, les chateaux et la campagne pittoresque, avec une vue sur le Chateau dEdimbourg.</string>
    <string name="jour_22_title">Jour 22 - Vietnam</string>
    <string name="jour_22_description">Decouvrez la beaute naturelle et la richesse culturelle du Vietnam, avec une vue sur la Baie dHa Long.</string>
    <string name="jour_23_title">Jour 23 - Argentine</string>
    <string name="jour_23_description">Explorez la diversite geographique de lArgentine, des chutes deau aux montagnes, avec une vue sur les Chutes dIguazu.</string>
    <string name="jour_24_title">Jour 24 - Russie</string>
    <string name="jour_24_description">Impregnez-vous de lhistoire et de la grandeur de la Russie, avec une vue sur la Place Rouge a Moscou.</string>
    <string name="jour_25_title">Jour 25 - Coree du Sud</string>
    <string name="jour_25_description">Decouvrez la fusion de la tradition et de la modernite en Coree du Sud, avec une vue sur le Palais Gyeongbokgung.</string>
    <string name="jour_26_title">Jour 26 - Egypte</string>
    <string name="jour_26_description">Explorez les anciennes pyramides et lhistoire fascinante de lEgypte, avec une vue sur les Pyramides de Gizeh.</string>
    <string name="jour_27_title">Jour 27 - Islande</string>
    <string name="jour_27_description">Admirez les paysages uniques de lIslande, entre cascades et glaciers, avec une vue sur la Chute deau Seljalandsfoss.</string>
    <string name="jour_28_title">Jour 28 - Portugal</string>
    <string name="jour_28_description">Explorez lhistoire maritime et la cuisine delicieuse du Portugal, avec une vue sur le Pont du 25 Avril a Lisbonne.</string>
    <string name="jour_29_title">Jour 29 - Kenya</string>
    <string name="jour_29_description">Decouvrez la faune africaine et les paysages spectaculaires du Kenya, avec une vue sur la Reserve nationale du Masai Mara.</string>
    <string name="jour_30_title">Jour 30 - Suisse</string>
    <string name="jour_30_description">Terminez votre voyage avec les majestueuses Alpes suisses et la beaute naturelle du Cervin.</string>
</resources>

